好多人想同佢對話咩？只係要你立即回應訴求呀！

冇嘢要同你講！
以為對話大家會畀你抖氣？
五大訴求缺一不可！